致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

今日咪行左出黎話俾全世界聽
核爆都唔割

skip左唔計？
又出黎吠？

不割蓆 不分化 核爆都唔割

全世界 返屋企

唔割

大家同路人會俾意見但唔會屌同咒人抵死

連登5毛黑色警報

乜春都話割蓆

永不割蓆

同塞機場第二日好似cls

不割不分

五毛以為今日可以出水炮車
結果成晚淨係可以對住部電腦搞分化

push

前線唔係鬼 佢地係手足呀

前線勇救和理非手足

比美鄧寇克大行動

不割不非
we are one!

gay

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

核爆都唔割
今晚話留左嘅人係on9 俾人捉都抵死呢啲說話嘅 我明可能係肉緊 但都請反省下呢種語氣
不割蓆 不分化 不指責

係
大家激動係想件事好
但唔會咒人抵死

唔會割蓆

但係如果太多事發生
大眾會接收唔切
8/5 嗰日因為全港遍地開花
不明所以嘅群眾係注意唔到機場罷工

個焦點係糢糊咗
喺唔少人眼中個機場罷工係skip咗唔計

冇錯。見到有條仆街仲要話啲人係出賣緊170萬人，被人射係抵咁做

推

和勇同行抗爭到底

但地球有75億人

根本人哋未嬲自己人，就自己人鬧自己人先，之後又整到頹晒，自己搵自己笨

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

不割蓆 不分化

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

818 總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

機場就割勇武
818就割和理非

只有共產黨先有呢種立場